外國癈老無得飲茶,一盅兩件,咁有咩做?

平時又唔會係公園捉棋

屌女

享受環境

飲咖啡，食西餅

係屋企後花園Bbq

飲咖啡 睇報紙 扑野

偷呃拐騙

一雞兩味

圖書館睇書
一係係自己後花園做花王
再唔係咪玩門球果類嘅老人運動

揸車整車，整下屋企個花園

如果你講外國既華人老人家 佢地一樣可以去唐人街
或者一啲好年輕已經去左外國既人 老左都一樣係同朋友燒下野食 飲下酒 聚會食下野睇電視劇咁

外國鬼佬玩bingo ga ma

外國鬼佬去唐餐叫一杯啤酒然後撩waitress

朝早：
All-day breakfast with English Tea
睇報紙

晏晝：
Make a Sandwich / Burger / Pizza
睇電視

下晝：
English Tea + 搵其他廢老吹水
喺後花園碌輪椅

夜晚：
鋸扒 + 薯菜
睇電視
瞓覺

如果你屋企成千呎又有花園
你會擔心冇野比你做？

外國都叫廢老

佢地多數煲劇
同埋成日whatsapp問你今日食乜
但唔會問你夠唔夠錢用

成班老友記去老麥叫杯咖啡坐半日

外國廢老都係會飲茶

Bingo